任何公司/機構解顧參與罷工員工將會負上代價

我現正宣布 由聽日凌晨12點起
任何罷工參與者被白色恐怖影響/篤灰/無理解僱
當confirm後 貴公司將會立即入blacklist
小至無限期罷買罷食 大至重新佈置
管轄範圍係所有公司或機構 包括學校醫院航空公司
以上為良心提醒
否則後果自負呀dllm

同一集團旗下所有商店會連同受罰公司一齊入blacklist

推 我要所有公司睇到呢個最後呼籲

推 去到咁既地步仲點可以咁自私 點都要支持

推

大家幫手長期置頂，ok?

推！！！

所有鋪頭門口都要貼光復香港標語否則裝修

to各位老細，FC左炒人的話，唔止罷食哦

國泰一早做左。

唔表態係自由，但炒罷工手足就係與民為敵

公司：你大我低級職員炒左你再請三個千蚊大陸人做

幫手回報黃藍中立公司

主要目標令d公司唔清算罷工

匿名提供公司資料 (可以唔留contact, 最好有prove):

(由dgx團隊協辦)

全面毀滅

甴近平

這是不好的啲^_^

合理